Se creo la clase Conexion para la comunicacion a la base de datos mysql

se creo la clase Producto para gestionar la consulta del formulario

se creo el archivo search.php que sera la url a consumir

se creo el archivo stats.php que sera para la consulta de estadísticas.

se creo el index.php que contiene el cuadro de busqueda y dos botones una para la busqueda y otro para la estadísticas

proceso:

1.- se abre el index.php 
2.- se rellena el formulario (va sin validaciones)
3.- se pulsa el boton consultar
3.1 si se produce un error en el consumo del servicio o no se pasa el criterio de busqueda, el sistema arroja un mensaje indicando que huho algun error


resta... 

hacer la consulta hacia mysql y generar la asociacion entre palabras y productos
y hacer que se ejecute la instruccion sql 

